[續命成功] 曼聯終極FF轉會暨吹水區 [737]

bot狗好似搶po個掛就不勝

bot狗平時幾秒就搶到1001, 今次要成半分鐘

P最佳位置進攻中場
但係佢唔夠能力喺英超踢嗰個位

歐霸幾時抽

星期一夜晚8點, 歐聯抽完就到歐霸

今年印綠木定占士好

麥湯 占

Bot仔

印左占

追返post ....
琴晚大家屌young 屌p 仔..
就即刻靚組織入波

難以想像大家屌左咁耐既普巴出返黎會點

綠木真係開始pick up 到一隊既節奏, 估唔到半季攪掂
情願俾多d 時間佢慢慢成長, 唔想浪費左佢

chong 個d 可以番屋企訓一陣先.

得罪講句普巴從來無廢過
但輸襯都做戰犯

唔好用朗隊比，早熟早殘
18歲朗隊屈機，但30歲開始收皮

真

而家個陣
加返普巴真係不得了

福 馬 James
普巴
Fred McTom

普巴d lob pass
加埋禁區頂射波 準過Fred 幾倍
不得了

到時候so9就會排
LIN
普巴 麥湯

唔會掛 Fred 踢得咁順 Lin 躝去睇袋

後備兵源不足

想請教咁多位巴打 我想問可以點樣買作客波飛 想三月睇熱對曼

佢咁撚樣排既 真係同山狗搶左路一樣 破壞個form

綠木打右好d喎
幾球入波都係右路cup埋去射
夏蘭特買到嘅話就perfect

諗起普巴出黎踢攻中入禁區 arar炸炸咁妹波可以完美解決佢既缺點 搶佢就foul 唔搶佢就助攻或者勁射

之前So 9 有話普巴傷緊, fred 係最好既替代
普巴好番之後, 真係有機收番fred 出普巴拍美麗
重有一個中場位似 lin / p 2 揀1

美麗其實係邊個個

麥湯美麗

1) 馬達俾羊先開記錄, 係今季第3球 入球 助攻 都唔係青訓嘅入波
2) 羊係今季第一個老過26歲嘅入球球員
3) 清新出第50場, 31場clean sheet (62%)
4) 歐霸6場有5場clean sheet, 只係出U23個場失2粒
5) 賽後蘇sir 講明要買2-3個球員, 最後買唔到請屌木仔

佢話fred要負起傳波既責任姐
唔會咁On9咁好狀態收起嘛

三個麵隨時轉no.咁

最慘唔知夏天定冬天買

唉
琴晚睇左半場 悶琴訓著左
起身就見到4:0

下半場 啲組織都係咁
定係更衣室比so sir風筒吹完？

綠木係咁有限既上陣時間都可以係上陣22場入6球，18歲仔有咁既表現，唔錯唔錯，期待將來你做曼聯正選箭頭

如果前鋒有個伊巴咁嘅老將lead住就好
希望Greenwood可以更上一層樓

收咗賭波公司order姐

欣慰係佢都知要買人

mata 係老同慢左好多 , 不過尋晚都1g1a, 而家 總共1g 2a

綠木第二球都係馬達助攻

點知so9架

Manchester United believe they are in pole position to strike a deal for Borussia Dortmund striker Jadon Sancho in January [Mirror]

打少陣j先 輸一兩場變地底泥

不要想太多

近幾場短傳好咗好多
交波到位又夠力 反擊由中堅/閘->中場->翼 幾秒完成
感覺Sob想打嘅打法開始成形
下一步就係加強中場同埋前線三叉深度

Manchester United believe啫
又唔係Dortmund believe

我清新又cs

清新CS仲多過DDG

通常是咁的
sob要買3個plan a
木狗就買1個plan c比佢

木狗現實： 原班人馬

照你咁講 Plan c 係占 wbsk
咁 plan a 係邊個

係隊波配合唔到佢

我覺得今季入既3件都係首選WOR

Solskjaer : We are satisfied with our squad

仲有啲plan a dybala eriksen longstaff木狗一件都買唔到

大巴拿艾歷臣呢兩件應該無心黎架喇
有歐聯唔踢過黎踢歐霸咩

可能背後屌鳩木狗

買兩件無心踢既效果可能仲衰

買星黎擺撚咩 我地曼聯不嬲靠自己養球星

大波拿呢D 真係唔睇好o岩我地用

真 今年買嗰幾個唔係星反而打得仲好

唔通好似摩狗咁公開同自己老細反面咩
蘇sir 俾面木狗 唔屌鳩佢買唔到人
成績交唔到貨個陣, 木狗咪還番人情俾蘇sir 睇定D唔炒住囉

麥龜有買貴無買錯, awb符合身價, 占士抵到爛

摩狗班高價野普巴, LKK, 山狗 (普巴係值既)
木狗全部DEAL DONE

而家件山狗重未清到

大巴拿應該真係agree 咗personal terms, 只係差肖像權傾唔掂
艾歷臣就應該一心想去皇, 但人地睇唔上眼, 而家1月睇下佢肯唔肯黎曼 簽最後一份大約

大力神呢幾個月踢到咁閪，唔知佢係狀態下跌定係態度問題啦

如果係狀態下跌既，佢既狀態跌成咁操唔操得返起呀

山狗

艾歷臣真係閪到出汁
已經分唔到無心踢定真係廢

中堅應該係想要de ligt 先過龜

木對sob算係
龜awb都係首選就買到 占就唔知

我反而覺麥係plan a
英人

買到Sancho 9成唔會買占士
木狗買係買到嘅, 但做deadline fighter 搞到冇時間夾, 明明蘇sir 講明想pre-season前買齊
Maguire, AWB同占士其實都係到價就放, 又冇其他隊爭, 搞咁耐完全係木狗責任啦
仲未計佢買唔到防中同前鋒 (最後一刻先放LKK 搞到冇時間買)

傑長老有無心水啊 急要

朗隊04/05 (18歲): 3393 分鐘 17G 6A
平均147分鐘 1G/A

綠木19/20 (18歲): 744 分鐘 6G 1A
平均106分鐘 1G/A

然後呢度有條傻鳩話綠木英冠都踢唔掂

記得未買龜前係有接觸de ligt
追左一輪搞唔掂就集中mc龜

木踢歐洲賽發揮好好, 可能少d埋身肉搏
英超應該仲未ready, 一係要大隻d, 一係好似james咁再快d

半場訓左
估唔到會入到四球咁多

綠木啲射波令我諗起一位姓雲嘅名宿

佢將佢最青春最輝煌嘅時間都貢獻俾我哋

Young 真係好尾機

16已經勁啦
有幾多個前場可以勁10年以上
講得出都已經係legend

34歲喇

佢唔自律姐唔洗要佢好似牙朗傑斯保養得咁好
有返運動員基本既自律都起碼玩到33歲啦

朗隊真係好撚屈

肥佬做經理人係煩過閪架啦
麥龜應該係拜利重傷先追

尋晚半場蘇sir 將Garner 同Mata 調咗位
Garner有活力，前場press 得好d
Mata 拉後咗 有多d 空間做野

legend

其實30都未收皮
曼聯放佢打st 唔打cam 應該可以玩多兩年

朗尼曾幾何時都扭計要走

成日叫老雞+食麥當勞

費sir好似有叫佢打中場延長球員生涯 但佢好似唔肯打中場

真，又比馬達刷一球助攻

上年已經印咗巴黎字綠木

上年個件買左未印，可能印山狗
儲緊7號

係兩次呀

25狗黎

綠木應該所有杯賽都要正選踢多d啦
個兩球入波都係快地波，馬福都唔多見哩d

叫佢轉型個陣死都要打前鋒
到佢肯打中場 自己連波都控唔掂 傳波傳出界
怪得邊個

上半場睇到嘔血

唔出佢仲有咩人
不過真心勁

我宣布 琴日有睇上半場都係真曼

費sir 第2 次應該心死先打算賣
不過突然退, 然後耶子接手..............

高蔪續埋約

睇唔到波又贏..

唔知俾咩啟發 以為自己傳球大師

各位手足 知唔知有無黃店賣波衫

佢偶然一腳大轉邊 傳波係有驚喜
但更多時間係個波控到離腳 再修正

分邊唔差既

我都好撚邪釘

呢幾場無睇贏哂

求下木仔生生性性買埋嗰兩，三個球員比sob啦

睇左上半場 可能太夜＋太悶已經釣住魚睇
半場時唔小心訓埋 一醒就見到場波完撚埋

分得慢到死 個波跌落黎個陣啲人都回晒防
分得有鬼用

見到4-0有無覺得係發緊夢

最區反朗大隊長

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾
65. Master Joe
66. 君子愛初雅
67. Doodlebug
68. 靴b
69. 夢不拾遺
70.間桐櫻
71.宋柳娟
72.大衛迪基亞
73.齊天大情聖
74.朗尼正Hi Hi
75.抽抽小隊
76.JiHyo
77.蝦翁姨
78.存在感-1的我

有 一搵賽果時都擔心唔知贏唔贏到(上半場唔知踢緊咩)
點知一見4-0都打個突

我係臥底喳

你係咁叫人瞓

冇我份

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾
65. Master Joe
66. 君子愛初雅
67. Doodlebug
68. 靴b
69. 夢不拾遺
70.間桐櫻
71.宋柳娟
72.大衛迪基亞
73.齊天大情聖
74.朗尼正Hi Hi
75.抽抽小隊
76.JiHyo
77.蝦翁姨
78.存在感-1的我
79. 南投縣

尋晚綠木淨係用左腳好似vps

搵到以前舊登名

Finishing Sob都話綠木係全隊最好

燈到仆街
上半場普通失誤都起碼有10次
仲要猜唔到過半場
無攻門
點鬼知10分鐘入4球

同我一樣 上半場太悶訓著左

悶到都唔知自己睇緊咩波
真正各自爬山
覺得浪費緊生命

BBC 轉述我曼有信心一月有DOUBLE SIGNING

Sancho
大力神

簽到是旦一個
包機去英國幫木仔打j

簽晒兩個我買件主場印木呀

歡迎跟機

Asked if he has ever seen anyone as good as Greenwood at the same age, OGS: "I played with Wazza."

今季件黑色都幾靚 有件黑色福仔

回收山9

印綠木

勁到大年嘅咪得嗰兩個怪物
最多加多個伊巴

你地點反都改變唔到朗隊係Legend呢個事實
隊史入波最多球員

木仔如果呢個window入到拿卡+大力臣
我一生叫你木神

其實如果當年佢第一次跳草裙舞時費sor賣佢既話，以當年既朗隊既身價同實力可以賣到幾多錢？

黑色已印綠木

印左

個次係咪傳去曼城 ?

續命狂人大賽專家

小草無事丫嘛😔

蝗
開5000萬

之前有諗過 伊巴一月會返黎幫拖

有信心唔代表人地肯黎踢歐霸
1月簽到håland+一個攻中/防中就收貨

人地應該去a米

係
有個曼城球迷仲紋咗朗尼係背脊到

牙朗8000萬
卡卡5800萬鎊
我諗月巴冇金球 最多5500萬鎊

say no to haaland
平平地去執cavani輪換下
仲有綠木 三個箭頭夠晒
季尾all in sancho 攻中
鋒線就搞掂

特西攻中有咩推薦

睇價錢
放普巴去皇既拎odegaard做籌碼
maddison我其實麻麻 over 60m我已經覺得overpaid
havertz 今季不了

大力臣本身係我首選
但經過呢半季真係唔sure
經過山狗個例子 以為係因為得返一年約hea踢
點知原來係真跌watt

Dani Olmo屌唔屌？

冇乜睇
唔知

Angel Gomes呢

連加特隊史最年輕球員

大力神都有機
sancho 發下夢就算

一冇左我又俾Bot狗搶到, 你地爭氣D啦

Sergio Romero has kept 31 clean sheets in 50 games for #MUFC.

好多一線龍門都羨慕嘅數字

完約去西甲
而家佢呢個階段同歲數
英超真係唔適合佢
唔好係到浪費時間

感覺呢家個陣容 sancho完全唔係首要
我寧願佢買到前鋒 cam cm
右邊其實有足夠人選

而家大力神真係睇唔透係唔係山狗 2.0

唔係首要
但有絕對大幫助

當普巴會走, 攻中真係最需要人. 之後係左閘

占定性右翼ge, 其實係咪左翼除左福就沒人呢

改名叫死bot狗啦

我都覺得係

唔傷嘅情況下，好fit
福 馬 james

傷一個就仆街了
迫住用Greenwood or Mata

有Sancho 就可以比輪換
或者有態就出嗰個
唔洗死出

係就係既
但假設pogba走
cam cm真係必要
唔走都要補cm

另外前鋒問題8月講到呢家
希望呀木唔好又死追sancho
跟手請哂曼迷食屎

買個前鋒就解決問題

冇馬=冇前鋒=冇人hold波
有前鋒都仲可以用福頭p仔頂住右邊先

另外佢打4231 個cam暫時冇人勝任都係問題

點解一定要有攻中
Maddison 能力明顯唔值一億
Eriksen 其實仲有能力 但入他會有可能破壞wage structure
Odegaard皇馬唔放啦 同埋他是要一段幾長時間適應新聯賽

所以買一個防中同埋一個前鋒係442/4231切換是實際好多
110M Lautero絕對值過1億Maddison
中下游都有好多優質中場
Doncoure, McGinn, Buendia都值得落手

所以我都贊成買hahaland
買唔到就起馬文仔 頂住先

冇人反對過買前鋒wo
不過唔想又買個19歲返黎姐
綠木長遠都係擺前鋒
即係曼聯前鋒結構係24 19 18?
除非442 否則對兩個後生仔成長長遠係好唔健康
所以我先想要個有經驗既好似cavani咁
踢兩年 綠木廿歲仔就同馬可以輪住踢

sancho之所以對我黎講係首選
係因為佢既功用唔只係一隻翼
佢可以分擔埋半個攻中既工作
一個翼鋒可以cut入去造波又可以自己突破係邊線傳中
球壇上本身就冇乜 仲要後生英人

真 英人球王

尋晚去主場睇曼終於贏波
睇完半場勁驚
最後大勝4球

包括DDG

點解唔考慮下簽般尼個賴恩費沙 助攻好勁 加上就來完約
個韓國仔 都應該唔貴 可以一試

究竟sancho有咩咁好值咁貴 踢法似pedro
得意識走位 唔夠快冇突破冇key pass 都唔啱係曼踢翼

冇突破冇key pass

我地睇既既同一個sancho

唔敢講突破好勁
但一定唔會係柏度咁囉

46分鐘原來差d失波先

仲有攻唔入咪換入加強攻力

入第一球之前p係角球旗玩波

雲高爾當年前鋒結構係32 30 29

大力神人工低到咁 比個double 佢都唔會破壞到工資結構
Lautero今季係勁 但阿根廷友又係臭馬
假設sob定位左福係頭號得分手 lautero黎到未又係爭波踢
我覺得創造力先係現今最大問題

冇人話你反對呀
我意思指木狗一陣取難捨易 死追1隻
都冇話一定要買夏蘭特

基本上攻中頂唔頂都好 暫時都夠人
勁就講唔上 起碼有替補

但正前鋒位完全打馬1個 點睇都重要d
cm位都係類似情況

st cm > rw cam

買唔買前好睇ole 打咩陣
Cm 如果pogba 唔走都頂得住
攻中就真係冇
講曼聯打到攻中既 得馬達係正宗cam
St 反而仲有綠木

同意需要係有經驗前鋒多過潛力前鋒
就算真係要haland 19歲同22歲買都係差唔多
最多未比多幾千萬
但黎緊兩季如果冇一個有經驗既前鋒 打下游都會好輸蝕

大力講緊可能300k+
Lautero幾全能又肯博
他同martial輪流上上落落做出嘅威脅會好大

普巴走唔走攻中都要人架啦

聽完你講
覺得要即刻買sancho

意識走位
正正就係成隊都無嘅野

你要快，福仔 james 全部都英超數一數二

唯獨意識走位就係我地最缺乏嘅野

雖然我本來都唔贊成買佢
但大力神300k up邊度睇
Lautero我今季都睇得幾多 主要想睇lkk點柒法
我同意佢係勁 但唔認為佢適合依家既曼
主要係sob擺明圍繞福馬占建隊
又少打雙箭頭
你依家比成億買隻前鋒 咁前面點排
佢同馬上上落落我r 曬頭
馬幾時work rate高過
點解我話要買攻中 因為打中下游時 好多時候見到禁區頂造唔到入去
或者一邊翼拎到波時 比唔返入中間造入去
如果連入禁區都入唔到 你擺三箭頭都冇用

究竟sancho可唔可以踢埋攻中
踢到就真係fit晒 可攻中可右翼

曼差一個攻中/右翼，hold到波又頭鎚勁既前鋒

夏蘭特

大力臣你唔俾300K就祖記出手
他地出囇名將轉會費變曬簽字費+週薪

至於lautero我認我浄是睇左歐聯主場對巴同多
同馬上上落落當我FF

最fit係麥迪信
攻中/右邊都打得，斬波勁，推進醒
仲有一腳遠射，破大巴一流

但唔值1億囉

我多曼都鐘意
如果巴打話佢冇key pass應該上季冇睇過辛祖
佢點解咁勁，其中一個原因係大局觀好好
應射則射，應傳則傳，同埋雖然後生，但一d都唔獨食
但你話曼係咪真係需要佢
我覺得現階段cam同正前重要d

sancho玩到麥龜差啲男人心一字馬

呢條片講今季Maddison踢後咗, 唔係打10號位
真係攻中黎講 反而柏豪好似仲岩用
前鋒卡雲尼太貴, 不如試下Pukki仲好, 29歲又踢開英超
中場中一定要買人做麥湯後備, 睇下英冠/ 中下遊執唔執到 e.g. McGinn, Kalvin Phillips
右翼唔使諗, 一定係Sancho, 後生英人冇可能唔爭

但睇左幾場英格籣 sancho出場其實隱形多

多仔賣人唔跟說明書
好驚又中伏

OGS clarifies last night’s comments on squad strengthening: "I didn't say January did I? I said going forward. Targets that we're looking at, they're long-term targets. If there's something popping up that might be as a short-term, maybe. But we're always thinking long term.”

等睇一月一個都買唔到

踢後左幾好 打433都得
可以變陣

好似係可以

佢今年踢偏左playmaker 同普巴撞位撞到啪啪聲
當然如果普巴走又唔同講法
同埋性格上我鍾意柏豪多D, 肯陪維拉降班 真男人, 又好後生已經做隊長
麥迪臣場外新聞好似都幾負面下

卡雲尼32歲 夏天約滿 貴得去邊
不過佢自己就話會留到約滿先走既

Ole: “Next week Eric (Bailly) will start training, Tim (Fosu-Mensah) will start training. Paul (Pogba) will probably start training with us next week properly. Let's see." #mufc [MEN]

sor 講緊週薪

拜利咁快train得返 仲以為已經收左咧

就算真係簽到，我唔覺得1月就加盟球隊，當打球星轉會好少會季中就轉去另一隊

反而簽完再即刻借比多仔用半季機會仲大

出1場又會傷過嫁啦

Pukki唔會賣啦，對阿妓個場靠晒佢carry

賣左實降班

拜利點解咁玻璃
岩岩黎個時好勁

唔介意等多半季喎

咁不如買返J King啦

fb揾人買

閘中場 清b仔 鐘斯 rojo 3條廢屌

21係黃店

我好樂意添，前提係要簽到

其實M子可唔可以借

No.7 啦 又黃又係曼狗

正常呀 點可能一月轉會窗買到三個球員 我諗一個起 兩個止

之前好似影到柏豪又食水煙 又成日蒲

話唔定係周柏豪

咁又未必 買james呢類唔出名既就得

痴撚線，個個係到J人地隊d core player，點會冬季過到黎呀大佬
李城爭頭四 maddison 重要性排係vardy之後
pukki都係第一季打英超，又點打開英超呀，同埋金絲雀仲護緊級，點會賣

冬窗都係討論返d現實d好
卡雲尼，大力臣都有d機會

其實依幾場打得好左，主要都係靠反擊，主攻陣地依然係一pat屎，所以攻中/可以自已搵食既前鋒都重要，之後就係右翼/防中/閘 既替補。

另外，曼聯今時今日第5都可以話係因為mctom同james兩個唔傷再加好運駁返黎，冬窗都係現實d主力搵替補球員啦

點解覺得麥迪遜爭緊冠會過黎？

一定係柏豪再著埋7號。

前鋒要個夠經驗同高大破密集就夠。

後備翼就一定 之後後備中場or前鋒
攻中就真係睇木狗買唔買到
同埋班友應該要練下遠射 做唔到波入禁區都多一招用下

咪玩啦，大佬

100% 同意 終於有人諗野現實貼地啲

1月都唔好有咩勁人, 是但補到後備翼/前鋒/防中都收貨

預感32強抽中羅馬

馬達有 意識走位

不過身形輸蝕 同埋 開始老了

曼聯同阿里巴巴結盟 7億球迷大茶飯

20年曼迷 如果有日 曼聯心口變咗中文贊助
一定唔會再支持了

呢度叫FF 區喎係咪有咩誤會
講番pukki 我都係預如果Norwich 降班先執

高普續到2024

後備前鋒係必須

木狗: 三連勝啦！買人？不了。

其實猁同李城咪證明左
響中下游/二線聯平d簽人返黎仲好使好用law
早幾年我地追埋d又老又傷嘅星

歐霸盃在12月16日星期一將會抽籤決定32強淘汰賽的名單，英超球隊阿仙奴、曼聯和狼隊都順利晉級，以首名出線的曼聯將獲得種子隊的資格，有機會被抽中的對手如下:

●尼科西亞(塞浦甲)●哥本哈根(丹超)
●基達菲(西甲)●士砵亭(葡超)
●克盧日(羅甲)●法蘭克福(德甲)
●格拉斯哥流浪(蘇超)●盧多格德斯(保甲)
●禾夫斯堡(德甲)●羅馬(意甲)
●利華古遜(德甲)●薩克達(烏超)
●奧林比亞高斯(希超)●布魯日(比甲)

totally no mood

乜首名都要打歐聯隊

避左國米先🤭

對流浪啦
炒鳩謝老四

Aouar啱唔啱用

好想教訓盧25

終於有位正常少少既清
呢到j買人j到上腦, 堅覺冬轉窗買到core

買C朗

冬季轉會似乎搵個燒味前鋒會易啲

Manchester United’s chief transfer broker Matt Judge is set to travel to Germany on Monday to meet Jadon Sancho’s representatives to negotiate a deal for the January transfer window.

teamtalk話有消息話1400萬一月可走

咁唔區喎

卡雲尼 應該還可以打多2季波

一月攻中無乜希望嫁喇 望就望有個經驗前鋒同中場
攻中儲埋夏天先買啦

麥湯係打得好 但好彩就一定唔係 好多場應該贏但和咗失分
猁嗰d就叫好彩喇 擺明應該和/輸都追得返再反勝 冠軍相

salzburg個minamino 1月去猁

收返屎波返來再教訓

平心而論普巴上腳太多呢個毛病令佢經常俾人偷波反擊輸埋，普巴好少進攻交唔到功課，但佢啲失誤的確可以媲美謝拉特致命直線同烏龍查

下季曼終於收成期

唔買人就係收皮期

波台要集體支持奧燒

羊上次歐戰入波係對巴素利個頭鎚？

一月搵一兩個英冠人頂住先啦，夏天再重鎚

買一個James 得咗 你估個個英冠都有咁勁咩

買James 前都唔知James 咁勁啦，唔係個個勁但肯定仲有實而不華

吹奏奧燒

其實星呢家野，可遇不可求，機會黎到幾大都要，人地唔黎買唔到都係無用
最緊要有plan b, 有時實際少少先係

曼班大帝肯出聲未？

Minamino done deal

快手到咁
猁擺明一早睇中喇

應該係嗰場玩弄完vvd 之後開始mark實佢

屌 好想要

木狗奶緊阿里巴巴袋底
邊個出聲 以後唔撚使踢曼了

普巴肯出聲，即刻唔反佢

屌 唔通曼都唔捧得

成班大帝唔該踢好啲啦
睇完條片覺得真係要俾多啲時間Sob

馬仔球入波 俾佢講到好好J
一個假身FAKE 3個

OZIL

卡雲尼世界杯打後一格好撚勁，點都高班過我曼班amf/ss

曼聯有信muslim?
我知痢狗至少有一隻
希望拉埋痢狗落水
等痢狗上次割香港球迷會割得咁過癮

普巴

普巴出聲會唔會被賣走

普巴如果出聲，我唔再反佢

普巴唔出聲我都支持佢

走去虎扑曼區一睇啲人癲咗
屌埋碧咸啲仔

支那狗咁撚有骨氣咪死返去睇支超囉
NBA咪又係繼續睇

奧斯爾真係好撚勇
普巴你條仆街出聲啦
你唔係話自己回教徒黎既咩
比人迫害緊.都仲當無事發生?

$$$$$$$$$$$$

仲要岩岩先簽完阿里巴巴 木狗屌你老母

奶呀

總之由今日開始
Ozil就係英超第一攻中
其他人選我邊個都唔服

曼聯好似好多信 Muslim

卡雲尼平平地千零萬有經驗有質素買番黎輪換下都好啦 以家買球員黎講千零萬算得係咩錢 如果以家隊波係費sir帶我覺得費sir都會簽佢

如果係英人我覺得費sir會考慮，但美洲兵我諗費sir會不了

助攻王名不虛傳，呢下助攻靚到咁

呢條直線湯得靚

唔知有冇殺手接應到球直線呢

禁區殺手

一齊長大的約定那樣清晰

lingard 屋企人有病

唉

Grealish

一出聲即賣都似曼又簽Alibaba 轉頭又轉心口sponsor做Haier

費sir?

如果真係心口用haier 支持左10幾年都要割

真係咁既寧願唔睇算

Kai 仔今季傷多過踢

唔反lin了

綠木拎左歐霸player of the week

估唔到蘇sir 都幾嚴
post 條片就即刻last chance

買維拉柏豪, 應該唔會太貴

費sir 好似好少係外國聯賽買前鋒
雲佬，科蘭，蘇sir，拿臣 仲有冇？

Lin

今季好似打左邊多 見人話佢打中間甩波多俾人掉咗去打邊

Bot9

蘇sir 飛咗去奧地利揾haaland

跪地

買埋金喜燦

最後乜鳩都買唔到, 蘇sir表示滿意現有陣容

不了 黃義助勁d

ozil 係全英超最top既球員

小豆

不過話分兩頭佢又同Kurks劊子手Erdogan咁friend

2000萬鎊好啦

i agree with you

2000買唔買到佢對pad

Maddison唔係揸英人Passport都唔值咁貴
其實好嘅AMC應該唔難買 但英超係難搵 其他聯賽買返嚟又怕撞吓就散

其實識玩的一月就應該傾定d大牌, 借返半季, 明夏加盟
急要的位置, 替補防中, 前鋒, 就先借後買
合適又有機ge攻中, 應該都係得大力臣, 係驚佢真跌watt變山狗no.2

羊

我睇完之後對佢印象好左
我係唔係中左計？

唔反Lin了

我覺得曼聯對佢既人情味一早過晒龍

Fm 貪過癮買咗haaland
完全唔識用
比足半季正選都係入得兩球

直頭啦
不過睇近幾場 打Sob嗰套佢有用過Mata同P仔

要睇FM達人Sob用佢

Five Demand Not One Less

運動已完

又一英超手足

小心alibaba嬲

當lkk咁用囉

睇理性分析覺得鏝城個場佢係執行到sob要既野 企岩位而又好彩無控甩波 所以打得好左

解約條款2500 萬歐羅嘛

三腳踢上去快速反擊

lin純粹能力不足 但佢知自己要做下把位 好少會做多左

其實LKK幾啱打快速反擊 只係佢埋門真係太廢
上場馬仔嗰球佢肯定射唔到

但LKK控個波都控到離哂腳....

如果佢咁樣經歷完之後成長認真踢波有表現我以後唔叫佢垃圾lin

冇期望就冇失望

呢條term 唔係只係rb萊比錫用得?

唔係話haaland 20m解約金？
佢agent 係拉奧拿
佢叫haaland轉去四大聯賽先
之後再轉大會
咁先會賺更多
之前Ig到睇到

如果猁7M 買到日本仔 我估rb d release clause 係所有隊都用得

又係條死肥鳩

係,曼聯既轉會團隊當初冇睇到有呢條clause,以為要2500-3000萬鎊轉會費，所以放生咗日本仔

曼聯啲買人真係

快速反擊 個中鋒成日要控d大大力既波...
所以馬仔先咁重要

佢岩踢占士個位，放長波俾佢哨，屈對面閘身形，cut in 左棍射波
但佢唔肯踢邊，一定要踢正前

佢就係唔想踢james個位先走

點知去到國米咪又踢右

假如Haland 黎左，馬仔可以客串下左翼後備

真係咁鍾意haaland

垃圾Scott

咩片

都唔錯啦大大份

Dejan Kulusevski 咩人黎
吹緊同阿仙奴爭緊

影人空氣屌閪嗰條

意甲15場3G5A
19碎瑞典仔，踢帕爾馬

係咪翼鋒 唔記得邊隊借過去個個？

Haland嚟嘅話都要知自己未必係必然正選

五大訴求!!

Atlanta

不過到時唔知會唔會頂唔住 照睇最聯

Lingard could miss out with the muscle injury he sustained in the derby - Pogba, Bailly and Fosu Mensah start full training next week

Manchester United are reportedly 'confident' of signing Jadon Sancho next month.

又公費旅遊

中資曼

轉睇Salford city

那些年錯過的大雨

我好撚想佢嚟

柒到呢

On lun 9

見到曼聯ig po福仔紋身就唔開胃 好核突

太多太密

支聯

睇到喊

其實有痢同曼揀ge, 就算知道個release clause, 今時今日正常ge都會揀痢, 除非曼又開勁高人工黎掟人或者係真曼

7年前7歲
7年後18歲
對完阿爾克馬爾變數學鬼材？

咁Mason都係18歲左70幾日姐

7年後係都最多14-15歲姐
關咩野幾多日事

其實佢落場一直都好認真 不過真係能力有限

冇睇晒篇野 個腦Load左十年

日本國家隊都想佢去痢多d啦 俾高普教兩教 二線都變一線

Ole Gunnar Solskjaer said he wants Saul Niguez in January [Daily Mail]

又紋身

福仔真係由紋左身 之後就踢到pat屎咁

明明未紋身果陣好勁

好撚柒
成隻猩猩手咁

想知一月會唔會買人，唔想再睇垃圾p同廢lin場場玩移形換影

牙朗唔紋身的

五大訴求！

唔好再掟一大筆錢買廢人就得

唔通黎曼踢閪波咩

Amf rmf dmf

Manchester United 'might be the biggest club in history' - Pogba
係咪準備留隊

But im going to real madrid, bye

係咪可以買到？

夏蘭特隊友Dominik Szoboszlai都屌得過

Atletico Madrid are willing to lower their asking price for star midfielder Saul Niguez to around £85m, according to reports, following recent reports that Manchester United would need to pay £128m to land the player.

睇唔到馬會點會放

送隻巴西扭扭樂超新星俾佢又點話
仲要踢過西甲 唔使適應

屈福特抵降班啦 幾球龍門口任射都撻曬

咁樣撻法仲難過入波

買迪路菲奧喇

點解摩狗可以教到馬仔完全無進步

想要Savic多過soul

猁狗勁撚到

屈福特都黑哨
兩球VAR

不敗奪冠了

贏完未

上次對愛華頓輸4球
聽日仲要無球王lin
Sob贏唔贏到㗎

利贏英超已經係無法改變

真曼

想問#408係邊個？
我睇唔到

唔怪之得啦

United 'make contact' with Dries Mertens ahead of potential transfer

32先黎買
條友唔係過支超賺人仔咩

完約 plan B Ok 啦

好多人J 33歲m子

輪換下is ok

不敗奪冠

有冇人知拜狗咩料

Next year is our year
Manchester United!!

華迪又入波

好癲呀華迪

計左烏龍 慘

那夜誰將酒喝掉
因此我講得多了

睇到屈福特咁晒啲機會真係屌出聲

果啲波 要撻難過撻
重要兩球

睇緊viutv 皇蘇
見返贊球皇 啲交波都幾毒

贊奴沙真係幾撚勁

佢出道個陣真係好撚sharp
我覺得佢潛力仲大過福

點解呀積士個施耶治無人搶

體系球員

李城仲未入波
再唔入就俾痢狗又拉遠咗

返黎踢cam 囉
成日覺得佢類型似施華

猁拎冠了李城點夠嚟

車真係好廢

Btw奧迪加特好勁

車

車輸鳩埋
求下我曼聽日唔好柒

林伯蜜月期已過

輸鳩埋

佢班青訓呢
唔好好撚勁既咩

轟放哂水, 咁都追唔到蘇B自己走人啦

林伯蜜月期己過？

阿巴咸係ok

屌 買佢啦

奧度爾吹大左啦
我綠木屌打佢

聽日爭氣呀

好似200k 週薪

通常要上位機會都把握唔到

話哂都係英超羅賓漢.....聽日送分係100%嘅事

假希望回歸

睇個勢轟今晚輸 李城又和咗 我哋聽晚應該輸啦

依排西時間先有好波睇
聽晚冇了

根據以往經驗 我地聽日應該都會跟住一齊柒

轟又輸

愛華頓又將士用命
真係可能客勝

我哋聽晚都會

聽日唔易踢 愛換左領隊 士氣幾好

聽日輸硬
同倫敦三寶一齊柒 係我曼近年嘅傳統黎

同蘇sir一樣都係過咗around 20場就收皮
林伯和緊都仲係位換位
等d車迷仲打哂J 以為迪加出番就解決到防守問題

richarlison力壓白lin頂入

李城

李城都玩撚完

希望聽日拖肥強攻 話晒佢地都要分遠離降班區

痢已然

攻唔入諾域治

高普同鄉幫到出面

哇咁撚樣打法猁狗黎緊幾年有排贏

李城個barnes 今場斷好多波

已經10分

sob仲有打強隊可以J
林伯打強隊好似未贏過+死攬契仔

其實試下踢442得唔得 綠木馬中鋒
多個攻擊點 唔駛老鼠拉龜 反正cam 個位可有可無
馬可以幫手出黎造波

唔期望了

聽日要把握機會呀

睇黎又要燈, 索性罷睇啦

前排長追對家輸錢
聽日又開始搵錢了

其實個防守問題係蘇馬度佢換極都係換蘇馬隔離個個
真。契仔

愛華頓新帥蜜月期
聽日點贏

tomori其實唔差

都冇人換 傷柒哂

Big 鄧啲踢法高q大棍
又體力化同佢硬碰死撚得

基斯甸臣都ok 啦
你當佢白lin
一定好過蘇馬先蘇馬仲廢撚過Jones

有撚分別咩
又係自己會自爆

快

其中一個唔鐘意迪屁原因就係V92為左迪屁
借走贊球皇去個完全陌生地方 最後係外地育成失敗
佢前一日仲要入左波

白lin點都好過基斯甸臣嘅
蘇馬未傷個陣其實幾勁

有基斯甸臣
不過車柒下都好嘅 比個前4假希望黎

佢今日俾sarr同doucoure浪費左幾多機會

咁快俾11號佢根本害左佢

蘇馬力量10分，球商同技術應該得3分

新泰利阿麻
車仔條後防真係小學雞級
林8都知
所以用進攻搭救
所以進攻開始啞火/d人識守就收皮

記得費sir講過
好嘅進攻會贏比賽
好嘅防守會贏冠軍

轟開始叫林狗

睇下邊個教嘅姐
C朗一黎都著7號

不過教j仔個個係梛子

屌現今有邊個領隊冇比球迷叫過做狗
高普？

我幾勁都死啦
隻力架咁都唔入

J仔要屌V92啦

唔關事啦
心態問題
以為自己好好波
借去多仔比人打回頭

V92真心on9
荷蘭同vps 夾過 點知一黎到就清走佢
明明個幾年冇大哥 佢留隊一定幫到手

賤價清小豆細孖
買天使點知唔識用 仲反埋面

不能盡錄

林伯仲慘過sob

天使唔關事, 根本唔想黎
黎左又唔想踢咁既款

華dee連續n場入波係咪斷左

黑走左球入波

車開始屌埋班青訓
吹到果個曼治幾撚勁
而家又話衰過超新星
啲變化真係大

轟迷不嬲最仆街既球迷黎架啦
摩狗比左咁多冠軍佢地都屌到屎忽開花

開季前又話預左今季練兵
呢家撚伯住班新仔呢家第4同歐聯出線都要屌

過黎做我占後備啦屌

嚟緊埸波坐輸望和
沒有期望就沒有失望

借rvp蘭尼去土耳其

佢地叫死廢老

我覺得踢得ok喎
可能睇得連加特多

死日肯定燈到輸

早兩年成日儲印花係咁比人屌喇

如果j仔遲幾年出世遇上ole
而家個攻中位係佢

明明果陣有貨交都要俾佢無啦啦掉去多仔
屌佢老母唔撚會原諒佢

對撚完維拉踢攻中入波踢得好撚出色
之後借走佢
我屌佢全族

車應該都會想搶Sancho，如果一月前過到佢地上前4 會大d機會搶到

迪比 同 贊奴沙
大家會想要返邊個？

我就迪比
贊球皇 始終都係覺得自己係球皇

迪比死撚開啦

其實v92根本唔識得教後生
之前提拔到球星都係因為球星本身好勁，加埋佢大包圍式拔苗助長下先成功
對年輕球員嘅man management完全唔掂

轟嗰邊原來已經叫緊林狗

簽咗

陰公

蘇B聽日一贏就會多同期摩三季一分

佢升福上一隊我估都係屎忽撞棍
叫做比佢搏中左
佢呢種性格教練冇乜邊個球員頂得佢順

聽日輸真係100%既波
1.對下遊要做羅賓漢
2.拖肥換完帥仲keep緊士氣波
3.人柒我地一齊柒

次次都係3連勝以為有D希望就柒
聽日豬鳩硬

個場wilson 馬仔傷撚哂先搵佢，一定係屎忽撞棍

個mount呢度都唔少人j架

上季輸4粒，今場輸少過4粒都收貨

蘇sir都有堆連勝威下，轟咁快叫林狗

有幾出奇
艾馬利呢度都有人j啦

蘇蛇又然

如果賣普 換到Odegaard Saul 大家制唔制

做咩呢排Saul成日傳比人賣
唔是馬會非賣品架咩

俾件7號佢啦可以

下體會有非賣品既咩你認為？

至少 Koke Saul 比人傳左咁多年都仲未比人賣

quick deal la

因為其他隊都甩碌
無人講呢個數據

saul好似幾季之前已經傳我曼睇中
每個轉會窗都有報導

馬體會出過幾多個 傳曼聯球員
基沙文 Koke Saul Godin

電話佬已經係我地既人🤙

但我曼好似一個馬體嘅人都冇買過

迪基亞囉
講緊原來差不多十年了

費sir留低最後一個寶物
有佢真係輸變和 和變贏
同vds同舒米高根本冇得直接比
佢面對嘅壓力大好多 前面班隊友廢好撚多
以前係爭冠 依家中遊爭高排名

近年係跌左watt
但佢一定係歷史最佳top 5

當年好似幾個目標
最後係迪迪仔
好似1112球季黎？真係10年啦

雲達沙 退休之後 都試過幾個龍好似？
迪迪仔第一件 啲高球真係
不過而家真係好勁 對面咁多雪糕筒

果陣雲達沙都好勁 雖然前面重有李奧 維迪

唔係我曼後防雪糕筒式訓練，佢邊有進步得咁快

真 連威爾遜都冇得出先用佢

好似無，直接買佢接班
證明費蛇無錯啦
當年好似有傳史迪基倫保？

唔係淨係高空波
冇記錯佢救波下3路都唔係好得 好唔穩陣

11年過黎 個陣好撚瘦
高波垃圾到不得了
1213個季廢到同連迪加特輪流打 但下半季開始奠定左個正選

然後梛子上場
Evans 三老 細緊jones 輪流爆炸
ddg就成長得勁快

原來尻下尻下又十年

社區盾比迪施高放冷箭

仲有買a lin囉

對家角球實搞佢

個陣諗住用賓科士打接班 點知完全唔掂
史迪基倫保10年世界杯後好似有出過價 不過比佢拒絕左
點知之後去左富咸仲要一齊降班
依家就唔知去左邊落班

好似個陣開創左個角班防守戰術
要一個隊支去隔開個keeper我好有印象
因為ddg個陣真係好撚柒廢

角球

賓科士打根本仲廢過9坐錫 如果唔係英人我估都唔會比咁多機會佢

基沙文冇黎真係

想要Sms

仲有俄羅斯果個龍
唔記得咩名了

有連迪加特 ddg第一季同佢輪流守
最記得ddg第一季d冬甩嘅報導

v92年代仲有blackett mcnair 同打中堅嘅rojo

Akinfeev?

係連Will Keane 都傷埋先用佢
早幾年睇訪問佢話如果唔係佢傷左，而家上位既可能係佢

個期blackett 麥奶都幾好j

原來lin呢幾個月屋企有事

我無記錯當年阿sir有講過first choice佢係好想要紐亞 之後畀Eric steele說服咗先至要ddg

我覺得saul開始畀施蒙尼操到殘 變變地工兵

Go

Erling Braut Håland has told Solskjær he wants to join #mufc. Ole has promised him a place alongside Rashford and Martial in the attack #mulive [mirror]

Mino Raiola wants Håland to join Juventus. #mufc are prepared to pay what it takes to sign him over Dortmund and Juventus — in January if possible. However, the club admit it will be harder to prevent a deal between RB Salzburg and RB Leipzig #mulive [mirror]

原來屈福特有4次cs
我曼得兩次

鏡報可以當故事咁睇

donald love mcnair poole blackett Riley
仲有好多都其實未ready
v92當年已經升晒上黎踢歐霸
佢升個班而家得翻福 文沙同p留得低
好似仲有cbj

仲有球王迪比....可惜，依家應該啱佢踢

記得個時evans成日屌鳩迪基亞

Cbj嗰陣啲出波幾毒 曾經有少少期望
不過依家希望都放咗喺Williams度

對我地個陣間唔中都上身

係 不過呢件咁多年都冇出過國
歐聯仲好似瘋狂比人中出

真 尤其我地成日禁平安鐘 好需要有人拜四角

個陣馬體咁廢就算啦 （不過咁 當年嘅廢托 阿古 都勁想佢地黎曼）
但自從施帥上任變左西甲前列之後 我地咩人都冇買過

講真 lin屋企有事會影響狀態我明白
但有次輸波之後仲出post 出去玩
27歲啦 綠木犯依啲錯就話可以原諒啫

正所謂集齊7個雪糕筒就可以召喚神龍嗎

廢Lin 生日快樂

睇完篇文，不反了

係，有個紀錄唔個連續幾多場歐聯失波

當時佢自己都講都會黎咁滯

J仔真係近10年最可惜嘅青訓

今晚贏波就可以同第四位差兩分....

所以蘇b咪話last chance

咁就27歲

通常呢啲時候....

我曼都幾多人12月生日

唔好唸啦 有一分當偷笑
今年有期望多數失分

對熱鏝無期望反而連勝

隔離車仔 林伯 蜜月期咁快完

希望So Sir 可以爭氣少少

我地上季尾已經完左喇

So sir 點會輸

Tierney又傷 好彩無要

幾年後你望返今日Sob帶歐霸咪一樣

梳一撚樣 成日傷

我曼係令人失望個方面絕對唔會令人失望

Erling Haaland has told Ole Gunnar Solskjaer he wants to sign for Manchester United

welcome haaland

唔係Romano都唔信

點解咁想J佢
馬仔打正前咪幾好
後備搵個經驗多d嘅好過又簽多個後生啦下化

今年邊有跌watt
係上季姐

真

stekelenburg好似係愛記坐緊

有預感今晚叫返so9 lan

幫手推爆個post, bot狗開post就會失分

明明之前出高華錫踢得好地地
簡迪復出後6場輸4場攻力大打折扣

簡迪係毒瘤
我地出1億幫轟割左佢

屌你，琴日拿錢利個黑膠中堅比人硬爆過自己傷撚埋，笑撚死

加送馬迪回家

買埋簡迪我地對鐵桶完全唔洗攻

買到簡迪, 普巴完全解放喎, 如果普留隊

平平地10M買dzeko M子呢啲柱躉打後備算拉

啲錢去買中場仲好

Dzeko踢過鏝不了
M子真係最好 祖又無得踢又有大賽經驗
真係買Haaland到時馬仔同佢兩個兩頭唔到岸
下年都唔知有無歐賽踢

條仆街個原因又唔係咁單一既
一個係V92成日亂擺佢位
一個係佢住唔慣英國 仲要俾人爆格
一個係心入面另一所屬

以廢木嘅能力
買到文迪蘇傑已經好好
中場真係唔洗諗

呢d 天才球員仲要咁平，有得搶一定搶咗先啦
蘇sir 教過應該識用嘅

林伯咁鍾意玩青訓，搭個27歲超新星俾佢又點話

馬仔成撚日傷

Agger

記得果陣話天使黎之前問過c7好唔好
c7話好 佢先黎
其實佢真係幾勁 但唔知點解黎到曼唔夾定點

之後重要比撚羊 取代埋個正選位
不過佢咁樣走左去又真係閪左啲

佢個心態真係覺得自己係球皇先叫贊球皇

不過果排 話佢諗住帶埋唔知多邊個返曼
跟住就比人彈鐘啦

一來佢想去PsG 但因為公平條例 轉唔到 焗住轉曼聯二來佢被V92 當佢洛賓 又打右 又打中間 又公開屌佢 咪心態爆炸

我成日都覺得心態重要過技術
你技術差心態好，有得補救，可以轉打其他打法
但你心態差，幾好波都冇用
好似華隊，個時一黎個個屌佢廢
個時費sir走我仲估佢好快比人清走
點知可以改踢閘，搵到自己個位，仲做埋隊長

世界盃分組賽比利時唔想入波走線，佢走去入波

痴撚線，v92搵佢打前鋒
佢都唔係c朗個隻，一個人衝，一個人爆

迪比又係呢個case 明明兩個都打左翼

教練同球員之間合作到最緊要

Hea踢都有9A
連加特幾季加埋都冇

其實曼件七號幾時先解到魔咒
呢幾年著親七號都唔知點咁

J Sancho

FEEL到SANCHO將會係傳曼聯名宿

第19個單身的聖誕

費蛇喺舒米高走人之後奶過keeper 野
(泰比, 保斯呢治, 巴夫斯, 卡路爾, 侯活)
到vds退休應該唔夠膽再亂嚟
又好彩冬甩同預期一樣咁成長到

睇返我曼陣容
Haaland似乎打M子係屌帥麾下嗰角色最好

正確

Haaland可以做回後拎波果個人
有d似打熱同鏝既lin
當然我expect佢會有埋中腰以上既攞波能力

個個J Hahaland
睇返佢對猁嘅表現
麻麻地

通常吹奏嗰個 嚟到就會就皮
反而占士呢啲就有驚喜

咁馬狗lan haaland正選綠木後備

對番中下遊一係輸一係和， 出年冇歐聯，邊個肯黎?

2月情人節鬼佬慶扑野

黑鳩

Mino Raiola wants Håland to join Juventus. #mufc are prepared to pay what it takes to sign him over Dortmund and Juventus — in January if possible. However, the club admit it will be harder to prevent a deal between RB Salzburg and RB Leipzig #mulive [mirror]

Erling Braut Håland has told Solskjær he wants to join #mufc. Ole has promised him a place alongside Rashford and Martial in the attack #mulive [mirror]

塞內加爾鍾斯

屌你老母 拉奧拿條肥鳩 煩到西

而家睇返好彩買咗麥龜

係唔好彩俾貴咗

有買貴冇買錯啦
仲繼續用鍾斯就真係仆得街

英人貴幾千萬
當史東斯都50m
貴少少有麥龜 點都要買嘅

成隊玻仔都冇心踢

最尾一仆一碌仲要傷出埋好彩無比一億買

又黎有得搶就搶左先
仲記得山狗嗎？

反而日本仔d片好撚好J
好撚啱佢地打法

高普幾快手

猁既班主就真係叫為隊波
睇中邊個就可以磅水

超新星 12月球王
連美斯今日27歲生日！

前兩年都係咁俾猁狗屌到化
起碼而家百屌成材，木狗

其實猁個班主唔係賣撚左古天牢都唔會比錢買vvd同個龍
唔係大家想像中咁好

on撚9，幾百萬磅緊係比

fsg咁多年都比人屌

你搵一個本身大牌既著就無事

迪馬個表現都唔差架

但佢真係唔覺有咩表現咁
講左好多年

有波看了

山狗唔大牌？

呢個係佢頭半季都柒啦，唔算揹唔起

聽緊前一集Eric
又狂屌班迷摩

出場先再講啦
好反感j 死敵啲人

#mufc squad to face Everton: De Gea, Romero, Grant, Williams, Young, Shaw, Tuanzebe, Lindelof, Wan-Bissaka, Maguire, McTominay, Pereira, Fred, Mata, Garner, Lingard, James, Martial, Greenwood, Rashford #mulive [men]

大家係咪少睇巴黎
卡雲尼黎，我驚曼區屌到佢英冠仔都不如

做馬仔後備姐 又唔係主力
教下馬仔走位都好

sob想買haaland係咪想踢442
唔係不如追Sancho好過啦 大家應該差唔多價

lin

442復興

通常 生日都會有份出場
大家今晚又可以睇十二月lin

Lin上兩場踢得好 有正選都合理
而家陣容最好都係
馬
福Lin占

山神比阿用到殘哂 如果有阿果陣既態都唔差

奧雲大家又要睇
果陣後備出黎有時都入到波
講講下掛住以前白雙煞 後備出黎都有入波
跟住重有馬捷達 幸運入波 不過已經消失左
小豆都係 如果果陣小豆重留到係到就好啦

小豆一定可以入唔少占傳出既波

奧雲交到功課架都
話時話佢係咪最後1個歐聯帶帽?

今晚要畀費格遜屌打啦

請問是費爵士嗎？

有預感一定失分

經典

United squad vs Everton:

De Gea, Romero, Grant

Williams, Young, Shaw, Tuanzebe, Lindelof, Wan-Bissaka, Maguire

McTominay, Pereira, Fred, Mata, Garner, Lingard

James, Martial, Greenwood, Rashford

Matic 踢一場又消失咗

乜唔係11人？點解有成21人

下星期場聯賽盃就有架啦

福今季又變左湖狗

準備過熱啦

Sancho踢德甲勁咗兩年 Haaland踢奧超彈起得半季 仲要有2000千萬買斷條款 咁都差唔多價？

馬迪我兒不得佢快啲走
居然有人因為冇佢係名單而難過

快買Both啦屌

木狗買人你同我定，兩件都唔會黎

原陣

De Gea, Wan-Bissaka, Lindelof, Maguire, Shaw, Fred , McTominay, James, Lingard, Rashford, Martial

molamola
連加特

你望吓個後備list，可以出邊個

SoB傻撚左
比新黎maguire做隊長

好多場喎

人地3中堅 實攻唔入

啱啱放返出嚟？

一季教無
比DDG做都好過佢

佢耐定ddg耐啊？

Pereira

兩隻閘上到仆街
嗰三隻中堅又炸彈

對面中場不設防應該都係諗住快打快轟啲高波上去鬥跑

Lin去搵sob訴完苦就有正選
果然係契仔

識講英文未

叫人右左右企位、add oil都識啦
簡單英文

支共呢d真係唔撚係人
好擔心遲早香港都係咁

ddg 無乜leadership

Add oil

平時嘅我：有lin 食屎啦sob
今日嘅我：lin加油 踢得好好睇睇比你媽媽見到

SoB傻撚左
竟然出LIN

合乎我地曼區D英文水平

我97前出世 母語係英文

當有機會追近前四 個個有期望 我就知今場輸鳩硬

曼區自己人都唔支持曼 你分化撚可以走

呢場又睇唔到

一家親

躝番去做湧狗啦

你唔睇就岩

yes 你助紂為虐

三個嘅轉身都慢過麥龜

白lin要頂贏richarlison

麻煩壽星連美斯入波唔該

破唔到密集之後人地世界波奠勝

唔洗對史古臣

希望M堅唔好上身

我唔開心...
可唔可以唔好開我玩笑住..

McTom做隊長都未輪到maguire啦

普巴係咪轉左行玩潛水，

施古臣廢到仆街喎今季

蘇蛇聲稱佢2019年完之前復出

佢次次打曼都上身 cls
🇮🇸 Gylfi Sigurdsson has scored 4 goals at Old Trafford. Only Gerrard has more for an away player (5)

普巴傷幾耐

有無考慮過施古臣對賽既曼係歷史上最弱既曼？
唔可以同謝4對抗既曼相提并論

妹妹係咪已經去左皇馬

當年既曼 3年內2入歐冠決賽 1年冠軍
當年既曼 聯賽冠軍3連霸

而家既曼 最住成續係歐霸王

有冇link

條撚屌白逗人工

福仔生日

愛華頓中場得tom davies 叫守得下

有冇acesteam link

lin呀。。。。

屌你lin

差d

差啲入

希望唔好輸咁多反擊

Awb又黎招牌式

咁樣咬腰 當自己球玉

嘩 嚇死咩

唔係LIN射應該入咗

傷

dum返鬆佢應該冇事既

lin差d

搞咩 巴打

似隻右手傷

盲屌 對面殺緊埋黎
佢唔咬腰即射唔洗射

有好親嘅人去左

Lin加油

你點睇係右手chok親啲大腿肌肉

holgate打防中

Sorry , Take care

唔係撞親隻腳咩

節哀
巴打加油

應該係落地chok親下

撞就冇咩既，似落地chok

食牌啦

好撚茅屌你老母

節哀順變

Fred做乜鳩

有無手機link

AWB

如果好唔開心嘅話
講出嚟會開心啲㗎

前面無人落尼攞波

今日條條link都好lag

白lin

福

比得好撚靚

福仔下下射近柱既而家

頂 柱邊

龍都唔中

占

有無人睇唔到NOWE

Cap 返右腳應該好d

嘩 快到

發差啲

James快撚到

Trashford真係trashford

占士快到

Jame

呢2下長傳好撚靚

死左

睇到，暫時都好順

但把握力唔夠

窒到仆街

好撚快

james快到冇一個隊友上得切幫

官方係咁出po打飛機話hot form

呢下其實唔易攞落黎

福子

睇唔到 係咁彈unknown

nowe 死撚左？ iOS app

白lin 比得靚到

dllm 白lin

咁又係，佢挑戰開遠程啱啱就近柱

後人幾個身位變贏幾個身位

兩個中堅都放到長傳

所以咪話trashford

有冇ching有link? Now個app on99左

Nowe 死撚左
有無巴打有link
好耐無搵過link睇波

麥湯依吓直線靚到。

連續4000有青訓出場

做乜又係咁放高波

白lin餵到埋口

牙冰勁能到

用開vipleague

死

同求 唔知佢乜事係咁系統繁忙

依家個打法係引你嚟自己半場然後放長波同對方鬥快

打人弱點

80年青訓dna

食屎 nowe 真係好廢

無人轉左邊嘅

加油啊曼聯

近排對進攻好好j

占屎真係好撚快

呀lin

好多都睇唔到

有冇人睇到fred頭已經甩左腳 好彩追得返個波

連美欺啲直線盲嘅都捉到路

我依家嗰條OK

牙lin唔想踢出聲啦 屌
鞋底去咁撚高

咪撚續廢lin約唔該

Nowe睇唔到睇住即討先

呢個陣暫時好似最平衡

上場有人笑lin跟唔到占士，都唔知笑乜

冇foul..

只要個波去到lin度就會失

lin又廢

攻中lin 交失第2定第3腳

我諗可能得福仔全速會跟到

勁撚到仆街

Lin射波定傳波

醫院連

Lin 又傳醫院

又比醫院波 生日大哂咩

下下都亂塞直線

Sad but true

lin走得未

Lin 又話屋企人病左
全職照顧屋企人啦

留名十五萬鎊週薪續約

lin真係前場最9廢個件
9成斷

Nowe有返

1.5萬夠啦 唔要自己躝啦

攻中個位真係得啖笑 lin 廢p 回左塘既馬達

d企位又廢 成日塞住曬

真係好撚廢lin

最撚諷刺係仲好專心搞佢檔生意
即係屋企人有事只會影響踢波

終於 唉 垃圾

fred 愈踢愈好

唉
唔想屌LIN
但如果有個勁嘅換佢
會好好多

Now e is back

換都係換p
p仲廢

Awb對腳究竟有幾長 想奶

妹出返就好

妹出咪收fred

傳高波

梳出波曳到

Shaw crossing...

梳b出到咁

Digne 條J

傷digne

拉親碌尻

屌 出得垃圾到

老鼠拉龜咁

james對baines

占士爆到拜恩斯傻

比我出一定好好多

會否sm

對面ton davis真係癲狗黎

Shaw 出波前有無望下架

digne頂唔住占士

好撚快兩黃一紅

當年曼區啲人仲話仲成個卡域克咁

baines係咪當年傳過想買

屌兩黃一紅啦

紅牌未

又foul了

Shaw d傳中垃圾到

駁唔到

梳係咪想傳比lin倒掛

傻系換傻系

係

Pickford中槍咁

嘩屌 大力到

福哥差D

淨係記得迪基亞救球十二碼

以為入

屌果場好記得買咗半和幾想佢入波

咁都救到

2和b唔係阿狗咩

拜恩斯其實好慘
咁既實力 但同期仲有a高爾

Ddg十年都救唔到一球
就救到佢同渣古呢兩粒

40M轉左啦

省中氣門都唔知點算

有聲😂

賣左去愛記喇
愛美麗同佢重聚未呀

走咗好耐啦

老同你坐咗幾耐？

過左好耐

唔驚唔覺都35了

用多d右邊啦

睇個勢攻唔入比人偷雞，完

福頭個態

feel到今日又要失分

入未呀

早幾年同高文呢對閘

輸未

睇住誤中1001啊

sob真係傻撚左 第一年過來就有隊長做
仲要未證明自己 隊友點會服

快啲入第一球好無

拖肥:

鄧肯費格遜幾撚型

麥湯唔好傷啊

其實應該ddg,不過佢同之前華隊一樣，無乜霸氣

又甩

叫得費sir都型

又傳比lin

又係lin

都幾大雨

ddg

我連 廢到

個格似會輸反擊

Lin其實落去休息放假調整好先

Fred 發雞盲？

Lingard甩完波未 返去開生日party啦屌

Sob學吓人喇
成日坐喺度冇表情搞到冇圖畀人cap

其實今場破密集應該要用馬達啦

換走lin 出綠木啦

36.幾

好過巴vvd訓覺

？

James最高速度
福仔都係33.幾

出mata好過啦

梳lin快啲死

shaw 係左路真係半放題

英國成日落埋哂啲系雨

前日歐霸先踢足全場

係咁放long ball

梳

屌 Shaw 真係

話左啦

有紀錄以黎最快都係洛賓37km/h

屌

Gay撚到

jm9

1001